<經典>雨紛紛我思故鄉 夕陽斜照風卻是涼

人在遠方 蟬沒有和唱

okok

啊！！！！！！！！！！！！！！

啊 ！！！！！

雪花抄

我諗起楊怡變元秋

:我
:員工
Call ２１８０００００：
我:喂我想搵鄭家穎
員工:ｅｒ．．．鄭家穎暫時唔喺度住
我:咁要個木桶炸雞呀

嘉穎

你想點 嘉穎是我的

不滿

啊

啊~~~♡

已經脫離tvb你一世都唔會再見到佢

kfc

wfc

我其實識佢 份人好鹹濕 成日撩女同事

jed